﻿Jak przelaczy sie na bootloader i zaczniesz wgrywac a otrzymasz "Read data timeout" to zresetuj sterownik bo ten bootloader ma to do siebie ze jak przelaczysz sie na niego to oprocz plik.bl2 nie mozna nic po eresie wyslac

rabbit-v16-20180123 - skonfigurowanie sterownika pod dwa rozne liczniki energi 

rabbit-v17-20180124 - z modbusa usunieto DMA mysle ze teraz powinno byc ok

rabbit-v18-20180126 - dodalem opcje odszraniania w rejestrze 85 - 1 wlaczenie odszraniania wzgledem nastawy temp w rejestrze 86, 0 - wylaczenie odszraniania

rabbit-v19-20180131 - dodanie opcji bridge rejestry 87-89 bridge zalacza sie poprzez ustawienie w stan wysoki a potem niski GPIO5 wylaczenie tej opcji stan wysoki a potem niski GPIO6, stan bridge zapisuje sie i po resecie zostaje.
Dodanie temperatur krytycznych przy ktorych MIdea sie wylaczy jesli zostana osiagniete przy grzaniu cwu badz co (rejestry 90 - 91). Dodanie odczytu paczek wysłanych przez midea dlugosc 18 od rejestrow 161 dla MIdea1 i 181 dla MIdea2

rabbit-v20-20180207 - wyrzucenie odszrania, dodanie sprawdzania temperatur krytycznych po ktorych wylacza sie pompa i zapisuje sie error w rejestr 9 aby pompa ruszyla trzeba wyzerowac rejestr 9, w rejestrze 14 sa ostrzezenia, w rejestrach od 161(patrz exel) sa bajty z komunikacji z midea.

rabbit-v21-20180208 - wiekszy czas wylaczenia sprezarki przy init

rabbit-v22-20180208 - powrocilem do starej inicjalizacji

rabbit-v23-20180208 - zmiana termometrow dla dwoch pomp, pominicie 1 bajtu przy inicjalizacji uartow od midea

rabbit-v24-20180208 - w odczycie ramek mialem 11 zamiast 0x11

rabbit-v25-20180208 - echo dla drugiej pompy, przy start co wyrzuciłem z if jakis licznik

rabbit-v26-20180209 - jednak wywalilem sprawdzanie 0XAA przy init bo cos nie inicjalizowalo sie

rabbit-v27-20180212 - w cwu przy starcie jezeli bylo grzanie po co to niech przelaczy sie na stop

rabbit-v28-20180216 - usunalem z amk_kernel limitow na max i min rejestru 50 temp_co

rabbit-v29-20180216 - w amk_kernel dlaej sa ograniczenia do 50 rejestru w harmonogramie przypisywalem temp cwu do co... Nadpisywanie flag bo w niektorych miejscach nie bylo tego i pokazywalo ze pompa grzeje a nie grzala np gdy cwu przerwie prace co

rabbit-v30-20180219 - COP bedzie moglo byc ujemne

rabbit-v31-20180219 - COP liczone jezeli heat albo stop, 10 rejestr juz nie bedzie wrzucany do rejestrow, nie ma const 1 i 2 zamiast tego temp_co_maual i temp_cwu_manual

rabbit-v32-20180220 - COP na minus moze dziala, problem z konwersjami na minus...

rabbit-v33-20180228 - ograniczenie cop na off co nie aktualizowalo flagi

rabbit-v34-20180302 - dodalem zanik ale zakomentowalem bo pewnie nie ma scalaka wlutowanego, ustawilem watchdog bo nie dzialal, spr epromu czy jest i flash jak nie to warning, obliczanie ramek heatpump!

rabbit-v35-20180305 - na sztywno temp CWU 60 moc dla co i cwu oddzielnie podawana

rabbit-v36-20180305 - zmiany na modrzewiowej, dostawienie pompki obiegowej dla cwu

rabbit-v37-20180306 - co 5s obliczanie pid oraz w obliczaniu pozmienialem 

rabbit-v38-20180307 - w obliczaniu na 60 stopni CWU i podglad na U1 transmisji pompy

rabbit-v39-20180308 -  ograniczenia w pid byly pomylone i co 10s sie oblicza

rabbit-v40-20180308 - impulsy na litr i w co do 19 ograniczenie

rabbit-v41-20180309 - ilosc jednostek przy grzaniu cwu albo co. W wylaczaniu cwu i co zeby ustawic stop to nie musze inicjalizowac. Stop bedzie wtedy kiedy grzejemy bo jesli nie ma heat to jest albo init albo stop

rabbit-v42-20180309 - licznik impulsow musialem skonfigurowac zeby zobaczyc ile jest impulsow

rabbit-v43-20180309 - licznik impulsow bedzie sie aktualizowal jezeli bedziemy grzac oraz obliczamy roznice pomiedzy temp woda zas - woda pow, do rejestru 240 dodalem ramke 11 dla drugiej pompy

rabbit-v44-20180314 - zmiana ograniczen POM i HGW

rabbit-v45-20180417 - zmieniłem regulacje na HGW i na POM bo za szybko grzalo baniak zobaczymy co bedzie teraz

rabbit-v46-20180417 - cos sie nie zmienia

rabbit-v47-20180417 -  dodanie czasu calkowania

rabbit-v48-20180417 - ulepszenie PI

rabbit-v49-20180417

rabbit-v50-20180417 